[求教]婆婆住院比個度呀姐蝦

病房有呀meet佢塊面meet到瘀咗
唔係護士係嗰啲清潔呀姐
已經搵咗護士長同醫生投訴
想問下應該可以點處理
同埋報警其實有冇用

求意見

報警

咁賤

報警 轉院

你又知係果啲阿姐做？

我呀婆認到人囉，7X唔喺老到唔清醒個嗰種

舊史老規矩 係要到時到候塞少少錢比姑娘先有好待遇

試下嚇下佢話報警先

樓主係報就立即轉定院先報
如果唔係你婆婆咁嚇佢仲死得快

咁仆街

一係偷地影相搵證據 再報警

轉院先啦 婆婆好慘

直接報警

阿婆有冇話點解瘀左 ?
咁阿婆認唔認到邊個抆佢 ?

1. 你要肯定阿婆係好清醒好醒目先得，好多阿婆都亂亂地，特別係入左院

2. 睇下醫生同護士長點解釋，可能係某啲原因要扶住佢塊面

3. 如果阿婆真係好醒目，醫院又比唔到個合理答覆，可以報警

你肯定你婆婆精神狀態係正常 可以認到人 就去投訴
經常好多阿婆入到黎妹下妹下

係病房報警
雖然好仆街
但你一報警，政府就要搵人解釋
就算警犬唔受理都煩+凶到醫院

就係呀婆講既，認到
好精靈架佢

偷拍啦